(AA請進) 我想搵盤

市區樓
有會所
有人開門比我出入
三房兩廳巨廚巨廁
海景
唔要望到公屋
地鐵站上蓋
budget 首期大約40 萬

留名學野

博伕林墳場

等我去馬來西亞、越南搵到就call樓主

嘩40萬首期咁多

BTW點解要巨廚巨洗手間

係咪私營墳場嚟架，如果係公營即是望公屋，唔附合樓主要求

市區樓要望唔到公屋
400首期都好似唔得

我要上車

搵多間呀我都想要

認真

我要香港, 市區

儲左好耐架

我大拿拿40萬首期，你唔係想叫我買劏房下話

望公屋，無私隱
仲要一定要高層

好想買九龍站

40萬！
裝修下間屋還可以！
市區買甚麼樓！

膠

三房兩廳，40萬你全屋裝得哂？
介紹下邊間咁平

我覺得係IQ題

40萬首期買二手樓
仲要市區兼鐵路上蓋
有冇房都成問題

40萬應該ok
不過如果再想裝修可能要預多5萬蚊

骨灰位?

日本大把廿零萬買到，建議你草多十零萬咁買完樓之後拎38萬去申請埋企業移民

你想近JR定私鐵？😉